歡迎熱狗挑我機

指明Jacky Ko
其他聲援Jacky Ko既熱狗隨便加入

當日踩我場果時重係熱狗（同時係青狗）
今日究竟係熱、普、定城？

熱狗必須死